有冇人近排都有報海關關員，入嚟一齊傾下交流下

有冇人近排都有報海關關員，入嚟一齊傾下交流下
都可以入嚟tg傾傾
Tg:2020報考海關集氣group

6月email
但到現在都冇人叫我去physical rest

要擁護基本法

個gp 講唔到野

聶德權：公務員私人朋友之間亦需謹言，流出可構成影響違反公務員規例。

做狗

Channel 黎架喎，唔係gp，你單機?